打工為左咩 係錢呀 定係個人發展呢

打工如果為左開心就一定唔會架啦
但太唔開心應該會痴線

所以你會為左錢做狗
定為左開心d 少d錢呢

錢

為興趣
為捨身成大義 你信唔信？

唔撚信 但都唔好日日比人蝦到死狗咁呀

咁唔係二元對立嘅
有人主要睇錢 即使份工唔可以增值自己
有人會睇下行業前景 人工合理就ok
唔同年紀會有唔同考慮

個人發展最終咪又係為錢

生存

打工師

要睇下個人工差幾遠同埋要點樣做狗法
如果差得少少錢就緊係開心啲好
冇例子冇得講

我要開心啲，錢唔少。
你assume 左開心啲少左錢先

廢老：「為咗建設呢個香港！你啲廢青有咩資格破壞我嘅收成期？」

p讚唔到 所以

差兩千蚊

請繼續壓我價啦 癈老
成個香港比你玩哂

幾多錢差兩千呀
6k同8k定70k同72k呀
雖然呢兩個例子我都係會話開心啲好
個差距太細